中山環嘅塗鴉

好隨意咁影，影得唔靚。純屬分享，等中意塗鴉嘅人知道佢地嘅存在，去自行發掘和拍攝。